威廉姆斯被廣泛認為是有史以來最偉大的網球運動員之一，唯一剩下的障礙是麻煩纏身的瑪格麗特球場的大滿貫紀錄，她在一個競爭較弱的時代打球。瑟琳娜·威廉姆斯如何最終打破大滿貫紀錄|艾米·倫迪| 2021年2月10日|第五屆38
我總是打網球，這是我在被打斷之前的道路。鮑里斯·科喬：教種族歷史|尤金·羅賓遜| 2021年2月2日|奧茲
幾年前，我和安德烈·阿加西（Andre Agassi）進行了一次談話，他說他從來沒有真正喜歡過網球，聽到這個消息我很驚訝。Danica Patrick談她為什麼從不喜歡賽車和賽後職業生涯| Joshua Eferighe | 2021年1月30日| Ozy
因此，他們可以在任何地方小睡——在混凝土、室內網球場或鋪有地毯的地板上。國民警衛隊成員被驅逐到停車場後被允許返回國會大廈|亞歷克斯·霍頓| 2021年1月22日|華盛頓郵報|
儘管網球官員要求對在該國第一天反覆檢測呈陰性的運動員從寬處理，但政府官員拒絕了。澳大利亞網球公開賽選手因在酒店房間喂老鼠而被隔離|辛迪·博倫| 2021年1月20日|華盛頓郵報|
據警方稱，科裡隨後用鋁網球拍襲擊了受害者。見見你的新“頭號搶劫犯”：肖恩·科裡，福克斯新聞“頭號公敵”|馬洛·斯特恩| 2014年11月3日|每日野獸”
李娜的名氣很難被美國球迷理解，不管他們是否精通網球。網球明星李娜告別賽場……並質疑這項運動在亞洲的崛起|尼古拉斯·麥卡維爾| 2014年9月19日|每日野獸
問問任何網球記者（包括我自己）或公關代表，他們是否有一個好的李娜故事，他們確實有。網球明星李娜告別賽場……並質疑這項運動在亞洲的崛起|尼古拉斯·麥卡維爾| 2014年9月19日|每日野獸
我敢肯定，在未來兩三年內，中國女子網球將大幅下滑。網球明星李娜告別賽場……並質疑這項運動在亞洲的崛起|尼古拉斯·麥卡維爾| 2014年9月19日|每日野獸
正如劉翔和伍斯特所指出的，李娜將網球帶給了全新的球迷群體，包括生活在全球各地的亞洲人。網球明星李娜告別賽場……並質疑這項運動在亞洲的崛起|尼古拉斯·麥卡維爾| 2014年9月19日|每日野獸
喝完茶後，貝蒂處死了一個相當謹慎的男子，以避免他成為網球的搭檔。離奇的故事|各種各樣
我早上打草地網球，午飯後和格雷厄姆一起去阿皮亞。羅伯特·路易斯·史蒂文森作品-斯旺斯頓版第25卷（共25卷）|羅伯特·路易斯·史蒂文森
至於我，我不得不把我的草地網球放在一邊，因為（正如預料的那樣）我有一次聰明但非常短暫的出血。羅伯特·路易斯·史蒂文森作品-斯旺斯頓版第25卷（共25卷）|羅伯特·路易斯·史蒂文森
在半塊網球場上加兩盎司槌球槌和三個花架拱，然後把整個球場變成細粉。《潘趣》，或《倫敦查裡瓦里》，第152卷，1917年5月16日|各種各樣的
哈爾戴上帽子，兩位好友又脫下網球法蘭絨衣服走了出去。山姆大叔的孩子們扮演中尉| H.歐文·漢考克